[{"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/660015216", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264415281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264415281/answer/687834867", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u5f00\u653e\u6350\u6b3e\uff0c\u5e76\u62d2\u7edd\u516c\u5f00\u6350\u6b3e\u53bb\u5411?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323162077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323162077/answer/674408966", "content": "\n\u5973\u513f\u540c\u5b66\u9aa8\u6298\uff0c\u544a\u8bc9\u6211\u65f6\u6211\u8131\u53e3\u800c\u51fa\u90a3\u5f97\u591a\u803d\u8bef\u5b66\u4e60\u554a\u3002\u7136\u540e\u5973\u513f\u6d41\u6cea\u8bf4\u679c\u7136\u4eba\u7c7b\u7684\u60b2\u6b22\u5e76\u4e0d\u76f8\u901a \uff0c\u6211\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266322570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266322570/answer/682680767", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u7684\u5438\u732b\u70ed\u60c5\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325396452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325396452/answer/690470433", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b98\u5c81\u8001\u5976\u5976\u559d\u53ef\u4e50\u5403\u6c49\u5821\u9ebb\u8fa3\u706b\u9505\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749074/answer/659724518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u5f88\u8d35\uff0c\u5728\u5bb6\u51e0\u5757\u94b1\u641e\u5b9a \u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324888062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324888062/answer/690455606", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u670817\u65e5\u767e\u5ea6\u5e02\u503c\u88ab\u7f8e\u56e2\u548c\u6ef4\u6ef4\u8d85\u8fc7\uff0c\u53ea\u6709\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u4f30\u503c\u768460%\u3001\u963f\u91cc\u53ca\u817e\u8baf\u5e02\u503c\u768410%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267655701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267655701/answer/683303820", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u51fa 2\u03c0 \u5206\u719f\u7684\u725b\u6392\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20698267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20698267/answer/651198865", "content": "\n\u5f20\u4f73\u73ae\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e66\uff1f\u8bfb\u4e66\u5386\u7a0b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/692154710", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u5b89\u5353\uff0c\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858892/answer/690174954", "content": "\n520 \u6ca1\u6709\u6536\u5230\u793c\u7269\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324188234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324188234/answer/684267015", "content": "\n\u5f20\u4e91\u96f7\u4f1a\u9690\u9000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322765894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322765894/answer/671710989", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324963223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324963223/answer/688888357", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7b\u7ad9up\u4e3b \u5047\u7684\u6821\u82b1 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324018541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324018541/answer/687962863", "content": "\n\u4e0a\u9976\u4e94\u5c0f\u88ab\u6740\u7537\u5b69\u5bb6\u957f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53bb\u5b66\u6821\u8ddf\u5973\u5b69\u5bb6\u957f\u89c1\u9762\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323973867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323973867/answer/680409926", "content": "\n\u660e\u65e5\u65b9\u821f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u4e2d\u6587\u914d\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/683859652", "content": "\n25 \u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u5728 5 \u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297975975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297975975/answer/682880717", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u8bdd\u6216\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff0c\u8981\u5bf9\u521d\u8bfb\u300a\u8d44\u672c\u8bba\u300b\u7684\u4eba\u8bf4\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320314301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320314301/answer/670441180", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/673035201", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315072908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315072908/answer/636593234", "content": "\n\u5982\u679c\u5b8b\u9752\u4e66\u5f00\u4e86\u4e0a\u5e1d\u89c6\u89d2\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u9006\u88ad\u5f20\u65e0\u5fcc\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316944957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316944957/answer/634060914", "content": "\n\u6731\u68e3\u300c\u52e4\u738b\u300d\u65f6\uff0c\u8499\u53e4\u90e8\u843d\u548c\u5468\u8fb9\u5404\u65cf\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/686027603", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62130511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62130511/answer/683394416", "content": "\n\u5973\u6027\u82e5\u662f\u60f3\u8ba9\u5b50\u5973\u968f\u81ea\u5df1\u7684\u59d3\u6c0f\u6709\u591a\u4e0d\u5bb9\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324557531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324557531/answer/689393280", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u53f0\u771f\u7406\u673a\u5668\u53ea\u80fd\u56de\u7b54\u662f\u6216\u4e0d\u662f, \u80fd\u5bf9\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u4f5c\u591a\u5927\u8d21\u732e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323877856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323877856/answer/684935051", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u79cb\u7530\u72ac\u5feb\u706d\u7edd\u53ef\u4ee5\u4e0a\u4e2d\u56fd\u7684\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u6ce8\u610f\u5230\u4e2d\u534e\u7530\u56ed\u72ac\u4e5f\u5feb\u706d\u7edd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325439902/answer/690994994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u6700\u65e9\u4e8e\u4eca\u5e74\u79cb\u5929\u9762\u5e02\uff0c\u4e14\u8be5\u7cfb\u7edf\u6253\u901a\u624b\u673a\u3001\u7535\u8111\u3001\u7535\u89c6\u3001\u6c7d\u8f66\uff0c\u517c\u5bb9\u5b89\u5353\u3001Web\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315557638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315557638/answer/676253171", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\uff0c\u548c\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/691959595", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u5b89\u5353\uff0c\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324355968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324355968/answer/691260501", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u56db\u5e74\u524d\u521a\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\u7684\u81ea\u5df1\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303175503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303175503/answer/681376314", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5916\u603b\u662f\u51fa\u73b0\u534e\u4eba\u88ab\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313998303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313998303/answer/677200591", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u848b\u4ecb\u77f3\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324047735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324047735/answer/690592423", "content": "\n\u80d6\u5b50\u53ef\u4ee5\u51facos\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21528801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21528801/answer/689325662", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e0d\u53d7\u5965\u65af\u5361\u9752\u7750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325439902/answer/691084832", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u6700\u65e9\u4e8e\u4eca\u5e74\u79cb\u5929\u9762\u5e02\uff0c\u4e14\u8be5\u7cfb\u7edf\u6253\u901a\u624b\u673a\u3001\u7535\u8111\u3001\u7535\u89c6\u3001\u6c7d\u8f66\uff0c\u517c\u5bb9\u5b89\u5353\u3001Web\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324587600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324587600/answer/686883205", "content": "\n\u5728\u6821\u5b66\u751f\u8be5\u7ed9\u5973\u53cb\u4e70\u8d35\u91cd\u9996\u9970\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118103/answer/686393630", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u59d3\u6c0f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33717712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33717712/answer/690699103", "content": "\n\u53bb\u7f8e\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u540e\u6094\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290122575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290122575/answer/681811563", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5f20\u96ea\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325182929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325182929/answer/689100383", "content": "\n\u628a\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u4f5c\u8005\u8c0f\u5c71\u521b\u7684\u7f16\u5267\u6c34\u51c6\u653e\u5230\u52a8\u6f2b\u5708\u5916\u6a2a\u5411\u5bf9\u6bd4\uff0c\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6c34\u51c6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322311715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322311715/answer/675406618", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u770b\u7684\u5973\u660e\u661f\u6709\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/669502209", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324846960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324846960/answer/689027977", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u798f\u5efa\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u6591\u9a6c\u7ebf\u9006\u884c\u95ef\u7ea2\u706f\u88ab\u649e\u8eab\u4ea1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304118539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304118539/answer/689415353", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u786e\u8ba4\u6b63\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u624b\u673a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u66ff\u4ee3 Android\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319255961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319255961/answer/680423996", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u673a\u4f1a\u4f4f\u4e0a\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u90a3\u79cd\u623f\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35014581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35014581/answer/680365448", "content": "\n\u6807\u67aa\u8fd0\u52a8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u6210\u6bd4\u8c01\u63b7\u7684\u8fdc\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u8c01\u63b7\u7684\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322880215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322880215/answer/678047403", "content": "\n\u7537\u751f\u5065\u8eab\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u53d8\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311693833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311693833/answer/617007417", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u7f51\u6613\u4e0a\u597d\u591a\u4eba\u9a82\u534e\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320174986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320174986/answer/670538254", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u809a\u5b50\u5de6\u53f3\u4e24\u8fb9\u548c\u809a\u8110\u773c\u6709\u624b\u672f\u5200\u53e3\u3002\u8bf7\u95ee\u662f\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u624b\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185007/answer/672235957", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48iPhone\u4e0d\u642d\u8f7d\u5f95\u5361\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320292792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320292792/answer/671374720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u4e2d\u848b\u4ecb\u77f3\u5728\u91cd\u8981\u51b3\u7b56\u65f6\u660f\u62db\u8fed\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49485727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485727/answer/587221082", "content": "\n\u77f3\u539f\u91cc\u7f8e\u989c\u503c\u63d0\u9ad8\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19813278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19813278/answer/663727048", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d8\u6210\u62fc\u7239\u3001\u62fc\u5173\u7cfb\u7684\u793e\u4f1a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291207710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291207710/answer/661530205", "content": "\n\u7537\u7968\u6708\u85aa2\u4e07+\uff0c\u4e00\u4e07\u7684\u5305\u5305\u90fd\u820d\u4e0d\u5f97\u7ed9\u6211\u4e70\uff0c\u8fd9\u4e8b\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273656075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273656075/answer/574521404", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u662f\u7f8e\u56fd\u53f2\u4e0a\u6700\u70c2\u6216\u6700\u597d\u7684\u603b\u7edf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27283535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27283535/answer/36111913", "content": "\n\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u7684\u672a\u6765\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086688/answer/690009960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bbf\u820d\u91cc\u603b\u6709\u4eba\u597d\u610f\u601d\u5403\u72ec\u98df\uff0c\u8ba9\u522b\u4eba\u770b\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324437913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324437913/answer/692067266", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u519c\u6751\u7236\u6bcd\u7684\u300c\u4f60\u4e0d\u8981\u6bd4\u5403\uff0c\u4e0d\u8981\u6bd4\u7a7f\uff0c\u5c31\u6bd4\u5b66\u4e60\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64938261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64938261/answer/677251985", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/670432097", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310700455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310700455/answer/690520167", "content": "\n\u5a5a\u524d\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u540c\u5c45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324187506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324187506/answer/682168486", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5728\u575a\u6301\u770b\u9ed1\u767d\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325342810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325342810/answer/690389026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u5b89\u5168\u90e8\u5bf9\u5927\u7586\u8fdb\u884c\u8b66\u544a\uff0c\u6216\u56e0\u83ab\u987b\u6709\u7684\u539f\u56e0\u6210\u4e0b\u4e00\u4e2a\u88ab\u5236\u88c1\u7684\u4e2d\u56fd\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279745142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279745142/answer/687793537", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5403\u71d5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/689911242", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4e00\u65e6\u201c\u629b\u5f03\u201d\u5b89\u5353\uff0c\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u201c\u9e3f\u8499\u201d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23359567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23359567/answer/679958392", "content": "\n\u88ab\u7537\u53cb\u5f3a\u5978\uff0c\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296277378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296277378/answer/683553976", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u51e0\u4e4e\u6bcf\u6b21\u5316\u5986\u90fd\u7528\u4f60\u7684\u5316\u5986\u54c1\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324187506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324187506/answer/687043028", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5728\u575a\u6301\u770b\u9ed1\u767d\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/686060610", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324982452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324982452/answer/689412492", "content": "\n\u300a\u7089\u77f3\u4f20\u8bf4\u300b\u7684\u6700\u5f3a\u767d\u5361\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33772508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33772508/answer/679649931", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324721418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324721418/answer/687252304", "content": "\n\u300c\u798f\u5c9b\u6838\u7535\u7ad9\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u7ee7\u7eed\u5728\u6cc4\u9732\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324898006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324898006/answer/690667012", "content": "\n\u897f\u65b9\u6709\u50cf\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6280\u672f\u5c01\u9501\u4e00\u6837\u5bf9\u5370\u5ea6\u8fdb\u884c\u904f\u5236\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315557638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315557638/answer/660277230", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\uff0c\u548c\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325439902/answer/691224909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u6700\u65e9\u4e8e\u4eca\u5e74\u79cb\u5929\u9762\u5e02\uff0c\u4e14\u8be5\u7cfb\u7edf\u6253\u901a\u624b\u673a\u3001\u7535\u8111\u3001\u7535\u89c6\u3001\u6c7d\u8f66\uff0c\u517c\u5bb9\u5b89\u5353\u3001Web\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325353568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325353568/answer/690540858", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5dde\u4e2d\u4fe1\u5e7f\u573a\u4eba\u884c\u9053\uff0c\u5954\u9a70\u5973\u53f8\u673a\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u81f413\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324395654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324395654/answer/685530871", "content": "\n\u5927\u6c14\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u6d53\u5ea6\u9996\u6b21\u7a81\u7834 415ppm \u5237\u65b0\u5386\u53f2\uff0c\u4eba\u7c7b\u8fd8\u6709\u529e\u6cd5\u5e94\u5bf9\u5168\u7403\u53d8\u6696\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324067070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324067070/answer/689324742", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u4f60\u80fd\u63a5\u53d7\u76f8\u58f0\u4e2d\u51fa\u73b0\u90e8\u961f\u6170\u5b89\uff0c\u8c03\u4f83\u56fd\u96be\u8fd9\u6837\u7684\u7838\u6302\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53739948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53739948/answer/662516378", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4e4b\u4e8e\u4e2d\u56fd\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29353581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29353581/answer/690106524", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u82af\u7247\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324963237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324963237/answer/688862418", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u521b\u610f\u8ddf\u60ca\u609a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7ea7\u7684\u6050\u6016\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/687777103", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323049438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323049438/answer/686734090", "content": "\n\u677f\u7532\u662f\u76d4\u7532\u7684\u5dc5\u5cf0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322429630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322429630/answer/677349086", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6709\u6761\u4ef6\u7684\u8bdd\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u5f97\u81ea\u5df1\u5e26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324721418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324721418/answer/687672997", "content": "\n\u300c\u798f\u5c9b\u6838\u7535\u7ad9\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u7ee7\u7eed\u5728\u6cc4\u9732\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324223941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324223941/answer/682302580", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bb6\u957f\u628a\u76f4\u5347\u673a\u5f00\u8fdb\u5b66\u6821?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323249913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323249913/answer/685233862", "content": "\n\u9ad8\u901f\u4e0a\u65f6\u901f 120 \u339e/h\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u5f88\u591a\u4eba\u8d85\u6211\u7684\u8f66\uff1f\u4ed6\u4eec\u4e0d\u6015\u7f5a\u6b3e\u6263\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323794189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323794189/answer/679986090", "content": "\n\u957f\u5f97\u5f88\u7f8e\u7684\u9e21\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323899483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323899483/answer/681103708", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u65b9\u536b\u89c6\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310686564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310686564/answer/667970933", "content": "\n\u672a\u6765\u4e94\u5e74\uff082019 \u5e74 ~ 2023 \u5e74\uff09\u623f\u4ef7\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20688120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20688120/answer/678895832", "content": "\n\u5982\u679c\u4ece\u4e2d\u56fd\u7c4d\u8f6c\u5230\u610f\u5927\u5229\u56fd\u7c4d\uff0c\u5931\u53bb\u4e2d\u56fd\u7c4d\uff0c\u5bf9\u6211\u5728\u4e2d\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f \u4ee5\u540e\u56de\u4e2d\u56fd\u65b9\u4fbf\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/676691089", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323172891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323172891/answer/674992321", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u4e2d\u7684\u300c\u53d9\u4e8b\u5931\u8c03\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316921391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316921391/answer/663473026", "content": "\n\u5708\u91cc\u7684\u6b4c\u624b\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u7684\u4f5c\u66f2\u548c\u5531\u529f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31225105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31225105/answer/582508111", "content": "\n\u4f60\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9762\u8bd5\u65f6\u88ab\u8650\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319656193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319656193/answer/660302805", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u6691\u5047\u63a8\u8350\u53bb\u54ea\u513f\u7a77\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320855219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320855219/answer/657634864", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u6848\u4e2d\u7684 Alice\u3001Vivian\u3001Qiyong\u3001Haitao \u7b49\u53c2\u4e0e\u5176\u4e2d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/507561956", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67049681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67049681/answer/420398962", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u5408\u4e0d\u62e2\u5634\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779786/answer/607819571", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6000\u5b55\u7684\u4eb2\u5386\u8005\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u7ecf\u9a8c\u6216\u8005\u6280\u5de7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]